巴不得去等 天天見面更似相戀

不想等到別人失戀 才成全著你亂誓願